你圍狗屋，政府起碼要派狗，咩坐爆維園，直情唔撚駛理你，等到聽朝六點地鐵開車返工就搞掂

有冇人屌醒我？

求屌醒1/100

真 又和平係我地最大武器？

求屌醒

派狗 然後呢？

200萬人遊行都唔撚理你啦 聽日坐爆維園就答應你5大訴求？

鳩坐，然後呢？

求屌醒3/100

唔好轉移話題先 我冇話鳩坐有用
我係問緊派狗之後點？

派狗，好彩既比人拉幾個，唔好彩既比人拉幾十個，散曬，轉場，派狗，又拉幾個，除非勇武亞米巴蟲識分裂，唔係可以黎幾多次

坐維園呢係想曬馬
跟住就可以玩deadline>升級 路線

引狗犯錯囉

你隨時都可以升級啦
deadline左500次都有

真

各有各做

錯咗然後呢？未爆過眼？未試過亂射強？送頭然後呢？

你自己一個去

忍下手啦
美國佬做緊野
唔係唔衝
唔係依家衝
等多排全香港同你衝

去狗屋送前線俾人拉?

818 係要聚集人數
黎顯示畀所有人聽
仍然有好多人企喺我地呢面

唔係點會叫民陣搞818遊行?

好似話係要個人數比彈藥侵侵同雜種傾

然後市面蕭條，攬炒囉
唔係你估做緊咩

等乜鳩，你岩岩出世？美國佬？連關稅都未傾掂

師出有名呀嘛

雖然而家咩活動都可以解釋為政府唔回應訴求

但係市民俾左deadline佢都唔答應訴求，跟住嘅升級行動就可以有更多人出嚟

就算係去機場，都可以重現812嘅效果

可惜無咁大影響力

睇live無黑衫示威者？
頭先狗屋有冇拉人？

唔好轉移話題先 我冇派狗有用
我係問緊鳩坐之後點？
唔洗理我
幫你答埋表達民意

IT’S ABOUT SENDING A MESSAGE

Be water 就係要識變通，下下勇武唔會成功，要剛柔並重，長期抗爭

曬馬比外國政府睇民意

要政府回應
唔回先勇武

即係同佢講我依家就和理表達訴求
你唔應我地勇武就出師有名

真係咁嘅話612一早攬炒左啦
拎手足安危博呢啲?

你想去送頭我唔阻你
依家送頭既我最多唔割
但一定唔會可憐

818既人數係我地之後升級既本錢

靠送前線去死黎換 原諒我做唔出

圍黎有咩用，集會人數要多。

係要話比大家知 姐歷左呢兩個月 大家依然唔割，依然支持
姐係曬馬呀

616未曬過？

又冇人要你可憐
你邊位

和->勇->和->勇->和->勇
唔係和->勇->勇->勇->勇->勇->勇->勇

用嚟支持各種升級行動

尤其係不合作行動好需要人

咁無話邊位既依啲野
少個人支持就係少個人支持
況且一定唔止我咁諗

人地涼住冷氣等你

hea你一陣又番去涼冷氣

凉夠就突擊出黎捉9晒你

真係爽

速遞送黎門口俾我質又有oT拎又可以嘆冷氣

你唔走姐係要暴力拘散
有用到暴力，國際就會有報導
香港無聽示威者嘅野，暴力清場

和平集會鳩坐呢？
每年7月1，10月1都會有遊行集會
6月4更加有啦
唔多，由2000年開始去到2018年
想問你64平反咗未？
雙普選得到未？
又有無國際注意？
請回答

你用你自己去引？點其他手足去 你自己呢？

咪一直升級緊囉
其實由69到依家真係有progress
同埋點解唔可以等多日先？
等埋聽日真係咁難？

坐爆維園係比狗睇咩
係比林鄭睇
係比同路人睇
全比全世界睇
比佢地知道
經歷左兩個月之後
香港人撐既決心
不割蓆既決心
係幾咁強大

勇咗2個月，停翻1次都唔得？

616係兩個月前嘅事
個局勢唔同咗啦

616 --> 818
隔兩個月，岩岩好係時候曬多次？

鳩坐冇用 唔等於要衝
唔係二元對立

和你飛 罷工 係咪方法？你係咪全盤否認？

勇武有 2m 人做民意基礎 我打狗都爽 d la

咩叫各有各做？揀第二日再勇武唔得？

然後上國際頭條
加快制裁速度

你可以當係做一場show
話比全世界知
香港人渴望民主自由

表個態，屌你老母你咁撚陰濕我地都唔會屈服，就算你日撚日話暴徒香港人都係照撐

show俾佢睇佢地兩個月做咁多嘢都係冇用，係換個方法施加壓力。

好喇樓主，淡風吹完，聽日見唔見到你啊

前一晚黎帶風向？

總之聽日和理非

聽日我會同本身藍嘅父母去和平抗議
如果你地要衝嘅 因為安全問題 我地會離開

最近發生左咁多事
身邊其實好多藍嘅已經轉黃
相信我呢個例子絕對唔無少數

到時候集會人數出到黎20萬
你估政府會點講？
「事情已經逐漸平息啦」我估係咁上下啦

各位義士，我唔係否定勇武
但係聽日唔係一個最好時刻
比一次機會我地，一齊話比政府，乃至世界知
我地大部份人仍然係對政府好不滿！

818和理非

其餘時間be water

好簡單，圍狗屋啲和理非唔會黎聲援，但係集會和理非會黎，如果你覺得陣係要做實事先有用，咁你不如去暗殺，之前都講係要有和理非回合，因為咁先可以show到我地既支持人數，同比勇武巴打休息，最重要係和理非係幫我地和平講出訴求，比「機會」個政府補飛，先令我地出師有名。

又有撚樣開post煽動，正濕鳩。

和你飛無塞到機場，無停到飛嘅話
完全無用，遊客就咗行過無理會
星期五開始連續去到星期日之後
一個國際新聞都無
直至星期日夜晚，留守嘅少女俾人射爆眼
上哂國際新聞，星期一多人到塞爆佢機場先停飛
你覺得塞爆佢機場係等於和你非個個和平集會？
和你非個集會只係講緊派傳單，成功有國際報導係星期一令到佢停飛，和你非叫有用？呢個係第一個問題

罷工，罷工係要所有人罷
影響到個經濟，成個香港運作停止先叫有用
個日罷嘅小貓3，4隻
港交所如常運作，香港無事發生過咁
罷工有用？第2個問題

屌你老母推818po呀！

你大可獨自 仿效當年張飛

斷水橋 大吒一聲

"身是張益德也 , 可來共決死"

然後每次拘捕幾個至幾十個
政府好大壓力

派狗拉晒d 示威者，又有人受傷，咁就理? 你想爭取有幾個示威者受傷、被捕?
坐爆維園等大家都可以和平參與，又聚下民意有咩問題。

起底，清一色前線post屌和理非，完

係，海量黑衫坐一日睇條臭閪點回應先，之後再唸行動升級

唔係下下都要打狗既
做下勢打文宣戰比外國人睇
你想既下星期再打過囉

得天下要得民意
忍佢一日半日
之後繼續

同意, 但是成日要班傻鳩比人拉, 自己就繼續冷氣軍師。叫你留未必是手足, 但是叫你一齊走就一定是手足。因為勇武守護心中所愛, 你叫人留等於叫人陪你分擔風險 現時來講人權法已經爭取到等攬炒

另外你正面回應一下
勇武抗爭令到警方暴力清場
上哂國際新聞
連聯合國都肯出聲話警方亂用催淚彈

想問你，和你非集會
有無一個可以令國際性組織，譴責過香港政府？
注意係譴責，唔係報導

呢D post 唔洗覆，各有各做！

各有各做 不推文

無錯

政府話你地暴力，
所以我地要合理非一次，
證明大把人支持我地

我明白你點睇 只係我唔係前線 我唔會話衝去送頭就係正路 希望你係前線先支持送頭

我地坐爆維園根本就唔是做比政府睇好沒, 聽日是去扮受害者 你圍狗屋，政府起碼要派狗。但是次次都是殺敵零個, 自損三千

浪費佢地人力資源，白痴仔。
佢地原本可能有5000人手去搵邊啲巴打曾經犯罪
如果你引到狗出黎，佢5000人手隨時變左一半。
再嚴重啲好似7區集會咁，佢就係目前要解決左圍警署既問題先
撚得閒搜証?

今次做俾外國睇

依家比緊藉口你升級運動呀

有30000武警輪更浪費到啲咩

外國依家開始做野
應該要變返全世界和理非
還掂勇武過 政府都唔撚理 但我地手足就愈嚟愈少
試多次和理非一個月囉 睇下美國人權法案點
再唔得先再衝

聽日是去扮受害者

坐爆維園而我地和平散去
更見我地如石如水
能收能放
衝要不回頭
靜要不衝擊

不推文回你

各有各用處 不分化

唉 你又啱 我都係唔去了

你都係想聽我咁講姐
嗱 俾五毛你 接實

至少俾到心理壓力佢地，隨時STANDBY，派都唔派既時候只會加劇而家情況

笑左 笑埋右
搵可能一星期拉十個 衝可能一晚80個 我係狗都多謝你咁諗

818 係真係用來湊人數，人數都的確重要。

就算你真係覺得無用，休息一日又有咩問題呢？呢場仗咁漫長，就算一日係「派膠」既又如何？不必爭一日之長短

去機場

政府暴驚就係有人唔肯散去
你肯散去佢未驚過
因為你肯散去，姐係唔洗理會，你再出n次都會係自行散去，政策照常推出
你唔肯散去，姐係佢要清場，姐係要用武力
意思佢將會受國際壓力，話佢過份使用武力

唔肯散去，佢驚
點令佢更驚？就係唔散，仲要衝擊所以佢先要係咁出黎譴責話暴力
佢先出黎話，叫你地和平理性表達訴求

你地明明話，和你飛機場集會做岩咗啦
因為林鄭叫你地唔好去機場集會，佢驚

但林鄭叫你地唔好暴力，要散去
你就覺得，佢講得岩，要証明俾佢睇啦

明明佢驚，就愈要做

請回應及反駁

圍等於衝，睇黎你上都未上過去。

依家係做俾國際社會睇
佢哋係睇和理非
所有衝突都係扮睇唔到
唔好要人難做

依家變咗國際籌碼
管冶成本嚟講
如果塞路係1
貿易協議係1000000000
再塞既邊際效益好低
共產黨don’t fucking care香港邊條路塞幾個鐘

同埋時間係抗爭者哩邊
9月9日前唔妥協就人權法

至少暫時和平拖落去就夠

差佬放咁多鬼做野
對家比你更想有衝突

我身為勇武 如果聽日人數真係好撚多的話
咁到時我打狗都會安心啲

設死線》升級

都打左2個月, 沒一隻狗自殺, 手足就死左六位 班仆街不知幾enjoy。
不過今日沒人被人拉就最好

記得聽日818 希望俾到壓力政府，唔好又話咩死線

犧牲太多戰力，效益不大，硬碰無好處

我們是受害者 扮乜

樓上巴打話派2500隻狗
呢個情況下圍完有得走？

其實試掉返轉黎諗，我地心理壓力大嘅時候，班狗一樣大

圍完狗屋 第二日啲人咪又係照常返工
你覺得令政府派狗比到壓力？
政府不知幾想有狗死

唔知應該俾膠你定點，我個個數字明顯係比喻。你唔好話派3萬警力，捉撚哂全部人，全港大包圍。白痴

岩呀
818係曬馬話比政府聽仲有大把人撐反修例
圍狗屋有咩用幫手送頭刷人數?

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

唔好有勇無謀。

圍狗屋，失手足，真心唔係長久之道
而且每次都係損敵０，自損１００
我覺得真係要變通

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

真，等一日都唔得

圍狗屋搞到有手足被捕都唔見得會回應丫
回下血先啦

你自己鍾意你咪去圍囉
聽日和理非集會你唔鍾意咪唔好去

坐維園係做俾外國人睇，唔係人哋以為香港人收哂皮，想幫你哋都冇藉口啦。

最緊要聽日要多人，希望有一二百萬人話俾政府知佢哋解決唔到問題。

我屌爆你，聽日咪撚搞事
聽日目的係曬馬，
俾人知民意認為事情未解決
要打既過埋聽日先，
勇武手足都要回氣休息

聽日係做大龍鳳俾全世界睇
等大家都知五大訴求係有ground

700萬人坐爆維園 中共會自動倒台

起碼想知道經歷左咁多野
而家民意係點樣
剩返幾多或者多左幾多

有70萬人都偷笑啦

坐維圍加圍狗屋

派狗
Tg
d人疏散
落單
然後呢？

趁仲有幾個鐘
全世界同我 ig FB所有 page 洗版貼文宣
仲有力既麻煩落街派傳單！謝！818。聽日見

聽日係幫美國立法制裁大陸同香港做勢

遣責香港政府啲咩先？暴力清場定係作為支共白手套？ 遣責完佢 有冇派維和部隊落嚟？
我唔係想否定勇武抗爭嘅成效 勇武抗爭絕對係呢場運動可以持續到而家嘅重要因素 不過你話要以佢清場嚟搏世界遣責我就唔多讚同

政府最驚就係有人唔肯散去
你肯散去佢未驚過
因為你肯散去，姐係唔洗理會，你再出n次都會係自行散去，政策照常推出
你唔肯散去，姐係佢要清場，姐係要用武力
意思佢將會受國際壓力，話佢過份使用武力

唔肯散去，佢驚
點令佢更驚？就係唔散，仲要衝擊
所以佢先要係咁出黎譴責話暴力
佢先出黎話，叫你地和平理性表達訴求

你地明明話，和你飛機場集會做岩咗啦
因為林鄭叫你地唔好去機場集會，佢驚

但林鄭叫你地唔好暴力，要散去
你就覺得，佢講得岩，要証明俾佢睇啦

明明佢驚，就愈要做

請回應及反駁

共狗最想我地分化
而家做俾全世界睇
經歷左咁多次勇武，和理非都係不分化。

其實我絕對支持勇武
但全世界叫你忍2日，
煲緊國際幫手
係咪忍2日都咁難
定吸得 tg多毒癮發作呀屌？！！！

同埋呢啲尻問懶有智慧就算吧啦 問落去大家都冇結果 除咗分化我諗唔到有咩意義

鳩少一日係咪會死？
目的係咩？玩撚死民陣？
以後唔想再有大型集會同遊行？
人數唔重要，和你非唔重要？
嚇撚走曬佢哋就最好？

每次三兩千人出，係咪就搞掂？ 三兩人夠贏啦下話？

試下答：
聽日人夠多的話，可以做到個勢，有機會上到國際頭條，話俾全世界知，香港呢件事未解決，政府一樣訴求都無回應，仲要暴力鎮壓！
另一方面可以洗底，洗清機場一幕，俾全世界知香港人係唔係暴徒，都仲可以理性做返和理非，唔係一面倒提升暴力。

核爆都唔割蓆。

但希望聽晚無下半場，等和理非先再上一次國際舞台，引起闗注；時差過後，星期一、二俾外國傳媒廣泛報導後，再升級出師有名。

場運動至今2個月
1）民意唔多唔少都有d鬆散 所以要818吹大雞去凝聚民意 係for自己手足&其他同路人去聚焦返主線
2）更何況宜加同6月既最大分別在於我地已經將香港放左上國際舞台 短時間內香港既事都會備受矚目 緊要借818凝聚民意去吸引更多既關注

仲要818係和理非呀 目的從來都唔係要政府派狗出黎比人撚唔 和理非集會出唔出狗關我地撚事咩
佢地出左狗去清 係對家犯錯 係bonus黎架

總結：
818要人！！！818要人！！！

我就真係唔明點撚解成日都要撚狗，
依家我地坦完d傷害，等國際壓力反擊先係我地最大既武器丫麻
撚完狗係唔係就會有民主丫？唔撚係丫麻

唔同喎
而家反送中已去到國際層面
今日已經有好多外媒
聽日跟本唔使搞啲咩
就咁塞爆港島已經有效果

其他巴打答到口都臭，我再講多次
勇武<---＞和理非互相配合
和班非人數上backup勇武，勇武可以行動升級
勇武行動上升級逼政府跪，大家得益
適當時勇武主導，適當時和理非主導，先可以將利益最大化

尤其香港以和理非佔大多數，加上香港人金魚記憶，你日日圍狗屋都好，香港人過多個零星期又麻目左無左件事，但另一方面勇武次次圍狗屋都捉幾個，只會令勇武數量愈黎愈少

香港肯勇武既義士已經難能可貴，要用係d適當既時機(eg 七一立法會、七區大遊行呢d有大量和理非support既時候)，先可以將佢地既勇武達到最大效果，如果唔係只會係匹夫之勇(eg今次圍狗屋，尤其今次黑警已經standby等你黎)

希望你明白
818維園見
個標題講緊818

遊行前先開貼話無用？
你咩居心？想攪散運動？
我屌你都廢事

818係晒馬 等和理非都可以出黎 show到多人

學國師話齋 比國際時間同bargaining power做野

間住間住黎先最有效果

明唔明勇武既作用係用血汗換班狗犯錯,再用呢d去令更多人見到發生咩事,再行動,今時今日你認為我地既所謂武器,磚,鐵枝都好,真係夠真槍實彈打?

打左成個月,林鄭愈黎愈講要強硬鎮壓,但當好多和理非既行動出現,合法性塞機場,罷買罷消費,撳錢,將資金撤走,林鄭即刻出黎喊,問點解要推落去深淵,你就明,其實佢最驚既係經濟戰

當然,其實我本人係極度敬重所有勇武,因為流既血汗,真係好少部份人數做得到,但我相信到今時今日,血汗,有人死甚至果個女仔要失明,我作為一個都算冷靜,再加上都容易控制到情緒既人,我都一諗起就喊,甚至乎有好多衝動野想做

不過,真係愈嬲就要愈冷靜,即使今日三萬隻狗全部死哂,聽日都會補番三萬隻,因為佢地只係金錢奴隸,而我地既勇武係勇氣同膽識去出黎,不值一搏

所以變相依家要推既,係各種經濟上可以攬炒既戰略,而同時間要保住個民心去等大家響應,同時間要俾大家知道,香港依家得番一條路,只有攬炒先會贏,當經濟跪低既時候政府一定都會跪低

如果輸左,香港就會被滅族,被軍警統治,所以要全面打經濟戰去贏番我地既地方

國際睇到實宜家 唔可以影衰佢地

呢招唔係攻擊 係防守
要比全世界知道
香港人
唔會因爲
時間長左
警黑合作
政府有北京撐腰
我地就會放棄！

俾全世界特別係香港既和理非知道,
係香港用和平手法係零作用,
咁仲可以點爭取?
唯有全民勇武

818和理非原因：
1. 話比全世界知香港示威者能收能放，唔係失去理性既人，所做既一切勇武行為都只係針對政權，唔係一群犯罪者。
2. 美國都出聲明話支持和平示威同時質疑中國遺反中英聯合聲明，如果呢個時候黎多次大規模既和平示威，國際就有更大既理由及正當性去介入。
3. 愈黎愈多失憶定唔知坐左好耐既人終於出番黎，係度講「表達訴求係岩，但唔應該暴力抗爭」。今次和理非可以再次將矛頭指向政權。
4. 『林鄭都公開講明白市民對政府有不滿，但唔應該用暴力手段去表達。』只要今次係大型和理非，政府既壓力會比面對勇武抗爭既大。
5. 鬼開始捉人，狗開始愈拉愈多人。呢個時候再黎一次勇武抗爭，手足被捕風險非常高。係諗到對(鬼拉人)既有效對策之前，應該暫時停一個星期，比大家有時間去搵對策同順便休息下。

做乜仲咁認真覆樓主擺明想帶風向

啱呀，黑警今晚旺角曬馬，我地又唔可以曬媽呀？

衝就贏 唔洗搞到呢家啦

衝下 和理非下 衝下 和理非下 冇衝突